{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031077983/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "버튼 다운 스트링 점퍼 - 화이트"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23 / 123439DY11 8 secondsで披露するシャツ型アウターは薄くて軽いポリ、レーヨン素材で製作されました。 この製品はボタンディテールが女性らしさを増してスラックスやスカートなどとコーディネートしやすいアイテムです。 表地はレーヨン83%、ポリエステル17%で構成されています。 これから洗濯方法をご案内いたします。 この製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。 濃い色と明るい色の場合は、分けて洗濯してください。 漂白剤を使用する場合は脱塩しますので、使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングをしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングをして、取り付けられない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥してください。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させ、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けてください。 装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけず、金属部材は肌と直接摩擦することがないよう注意してください。 また、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので着用にはご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何ですか？",
            "answer": "このアウターの素材はレーヨン83%、ポリエステル17%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色の場合は、分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時にはボタンやファスナーは閉めるべきですか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニング時にはボタンやファスナーは閉めてください。"
        },
        {
            "question": "乾燥の際はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させ、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "装飾物はどのように扱えばいいですか？",
            "answer": "取り付けられるボタンは外してドライクリーニングをして、取り付けられない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "いいえ、この製品は水洗いできません。必ず単独ドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけず、金属部材は肌と直接摩擦することがないよう注意してください。また、デザイン上、装飾物が首を絞めたり人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 543
    }
}